Congratulazioni {firstname} {lastname},

Abbiamo il paicere di inforamrti che {nb_discount} di vucher sono disponibili a tuo nome  riguardo alle tuo sponsorizzazioni. 

Qui trovi il codice del tuo voucher : {voucher_num},  che ti consentiranno di ottenere la spedzione gratuita.
Devi semplicemente copiare e incollare il codice durante la procedura di pagamento durante il tuo prossimo ordine.

Ti ringraziamo per aver fatto acquisti su {shop_name}.



{shop_name}
{shop_url}